其實悠二依家忙緊乜野？

等悠二上來開心share下

舖都開左啦
係差個網上落單，畀IT部搞

佢會唔會就係IT部

你見到佢個網其實都仲有好多位可以改進，我諗佢應該都係執緊呢一part 呱

希望悠二可以上來report下依家個stage

咪撚再吹奏啦好嗎?
陣間比人bam

其實你有無入過個網？
大把人網上落單收埋貨喇喎

諗緊點樣請腦魔去佢度做

咁係咪由奶腳變奶機箱?

宜家打你工？老馮report俾你聽？

根本on撚9 唔係話悠二唔好
但你有咩自己pm佢啦 問忙緊乜又開個po
遲啲問佢食飯未 去廁所未 都要開po

惡撚到

悠二台d人係咁惡架啦

搵緊真銀